火焰之紋章Heros (5) 繼續刷首抽

新Post Template:

PV:

官網:
系統:
官方Twitter:

部份參戰角色:

攻略WIKI:

此GAME因為全球同SER
所以會到香港時間每日下午3點先拎到Login Bonus同回復對戰權

改名改語言:
去FAQ改
勳章獲得方法:
修練之塔1-5/F
大勳章獲得方法:
修練之塔6-10/F
英雄之翼獲得方法:
打鬥技場取得
每日去搵主頁有心心嘅角色講野拎到5條
好友list打招呼拎到5條
好友list有5人以上時打招呼送多5條
賣角色:
1星5條
2星10條
3星150條
4星300條
5星1000條

鬥技場:
每次要用一點對戰權
可挑戰其他玩家隊伍
對戰權每日三點回滿一次
會定期結算積分派英雄之翼
------------------------------------------
戰鬥系統:
同原作相比大同小異
本作冇命中率閃避率
等級高過對手5lv.時唔會有經驗值
攻方速度比守方大於5時可以發動追擊

兵種:
步行系 可行2格 可走入樹林,行1格
重裝系 可行1格 守備值較高
騎馬系 可行3格 入唔到樹林
飛行系 可行2格 會被弓剋制 可飛過樹林,山同河

兵器:
紅屬(劍/魔法/石)
綠屬(斧/魔法/石)
藍屬(槍/魔法/石)
無屬(弓/暗器/杖)

相剋:
紅>綠>藍>紅
另外部份角色持有剋制個別兵種嘅武器
例如剋重裝系嘅劍/槌(斧), 對暗器發動追擊嘅弓, 對龍系特效嘅ファルシオン(Falchion)同封印之劍(Binding Blade)etc.

個體修正/ 成長值:
就算係相同既角色, 都會有唔同既個體修正, 但係每個相同角色既成長比例都會係一樣, 升級時能力值提升並非隨機。
個體修正只有三個可能性:
1. 提升兩項能力, 減低兩項能力, 一項能力正常
2. 提升一項能力, 減低一項能力, 三項能力正常
3. 全部能力都正常
以チキ(紋章)為例, 等級一的能力為HP15, 攻21, 速4, 守8, 魔防6
我地比對數據就知道, チキ(紋章)既個體修正係加攻擊減魔防, 升到40級既能力一定係HP41, 攻49, 速30, 守32, 魔防25
關於各角色既個體修正, 可以查呢個網站

-----------------------------------------------

刷首抽 iOS要del app重裝, An要清data
建議打完教學後可以打埋序章先5連抽
又易打又快完
唔想打既就最多4連抽

推薦首抽角色:
FANS向嘅GAME有5星就屌啦
真係想追嘅話
現時為止以下角色只有5星:
チキ (紋章)
ミネルバ
リンダ
リン
ヘクトル
リオン
ルキナ
アクア
リョウマ
ヒノカ
タクミ
レオン
エリーゼ

覺醒:
全GAME角色都可以經覺醒上5星
覺醒後會重設限界突破
覺醒需要該角色屬性嘅系勳章/大勳章同英雄之翼
而4星升5星要20000英雄之翼
加上覺醒上5星同抽返黎就5星嘅能力其實冇分別
所以有錢就追5星
冇錢嘅唔追都冇問題不過就要好耐先升到一隻

限界突破:
食同星或以上嘅同款角色會額外+1(註:唔係升1lv.)
例如:
Lv.20嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4星
Lv.20+1嘅4星覺醒後會嘅4星食左4/5星嘅自己
就會變成Lv.20+1嘅4變左Lv.1嘅5星
但係Lv.20嘅4星食左1-3星嘅自己就只會加SP(學技用)
所以最理想係用5星食自己5星
5星以下嘅你賣又得食黎+SP學技又得留黎自用都得
已確認數據: 加10角色係全能力+4 (最好疊加最靚個體修正個隻)

friend list:

我1001
但唔知係1001開定1003開

遲左開SORRY

新手一問，呢隻升唔升好？

係咩可以開？ 屌中左3星法師果時仲以為中左勁野

三星都有動畫真係痴線

三龍將打完有無石攞？ 唔該

好撚sad 抽左咁耐都冇hactor同藍色野
得堆冇咩用既5星

老老豆豆，覺得幾多LV 既CORRIN (4星) 先夠頂35LV 第一ROUND?
(升緊，依家31LV)

點升lv快d？

睇下你覺得自己齊人未，如齊人可以升城，算盡會多100% EXP
如果唔係就可以升到60%，都已經快好多

如何你唔介意4星，可以用4星藍毛飛馬槍頂住先

點解冇人討論Leo既

藍毛飛馬勁野黎

升佢唔會後悔

有無人有藍毛飛馬5星40lv？想知比神弓射幾多

想升佢

有無人會想要雙marth
無既我洗左佢算

好睇邊個郁手先

媽 刷左兩日我連軍師個動畫都未睇過 好想死

finally

睇過幾次三星

恭喜哂巴打

我自己corrinF lv30就夠頂

照計就得，數據網

對方藍法 Atk 40，紅劍 atk 38
我corrinF 28def/17res，用左女主藍槍+3def
青法打我corrin 23 (40-17)，紅劍打我 0 (38x0.8 - 28+3)
如果唔用藍槍加防，紅劍都係打我 3 (38x0.8 - 28)
即係第一round總共扣我corrinF 26血

(打左兩次，都係走錯位輸)

都係升左佢上五星先正式用 好多毛同章

zokusei巴打會唔會有robin ac可以送俾我
如果你想要個雙marth我都可以俾你 已經刷左好耐

留Email我比個你啦

恭喜

keithchanty@gmail.com
abc123456
依個我開左架啦可以直接連
感謝巴打

我哥個已經Link左 ac/pw send 左你email 你可以拎埋個email 乜都冇set

屌我D主力個性值柒到仆街

不過我呢D微課無得追 照用

遲D有得洗就好

速度緊要過攻好多

感謝巴打

刷到hawkeye,takumi 同tiki,應該追robin,定等下個pool

個體值計算機

2次20石
係咪要re

咁都re屌咩

唔駛re 兩隻都勁

幾好啦，re 乜鬼

咩POOL出嫁?

好想要泉之女神

點解單抽左 5-6次無中五星
個rate仲係得3.5%

佢條款係寫each set of five darw...即係每5 連抽先加%
不過d 人發現單抽都會升%

巴打你咁講可能係營運發現更正左個計法。。。

我仲努力緊

單抽5次=5連抽1次

都係上升0.5%,有乜問題?

藍色隻槍勁野？

咁另外練用緊隻3星書同邊隻好？

係，特技勁
唱歌，令自已一隻已行動過的角色再動

有冇人答我

仲有隻三星藍龍女
用少少毛升做4星都好夠用
唔要的話可以畀我

重刷重刷重刷重刷重刷重刷重刷重刷重刷重刷

冇人討論新出果隻野既
應唔應該打返黎
好難打下

打到就打
打唔到都冇辨法
上個POST有人討論過點打

大家係咪都會有用補師？

多謝巴打提供DETALS ，我都試左兩三次，又回體又剩，終於都打贏啦 唔洗將條廢柴由2星升3星咁慢慢升，開心開心

之前叫你練roro，你無練咩
一隻就殺到兩隻加重創一隻

我有升1隻
但唔係成日用

痴線, 咁都洗到
我諗個機率0.01%都知有無

1 D D 掛？我就慣一坦二打手一補咁，見過有巴打係全打手爆發型

好撚難打，我打左6-7次先過到，又要回體咁樣

認真？隻5星補師沒用？

未練好
得lv20
琴日抽唔到野del左game冇練過

睇晒巴打D討論後一take搞掂

今次大家姐真係威返次

打唔到都唔駛強求

兩邊都冇up 我抽robin pool 出 ， 用macro刷 4個window 刷左廿幾粒鐘先見到一隻

三星哥隻係robin升到5星勁

我邊玩正身邊刷由開GAME到而家都未出過

我又想儲石等隻靚既角色up先抽
但唔知無補師會唔會卡主線

想問升過仲有得查偏差值

痴線4倍速仲要自動刷
我呢種手動撚一世刷唔出

robin型到痴線

感覺上而家打主線係鬥走位鬥秒
但係唔知將來會點

同意 補好似暫時幾哂位
我自己用linda ge

我改左日文黎玩 好似有feel啲
但認唔到你地講啲人名

冇大家姐…得4星補，風神弓，龍馬，後尾加多隻CORRIN 去頂第一ROUND (即日升) 先過到

事實係有FEEL D，我都係睇完佢地叫D 名先再自己搵 / 搵

例如RORO，搵過哂都唔見有呢個名，但又係藍色既龍女，一係CORRIN 一係NOWI 咁個陣我就有問囉

呢個開得？ 求巴打解答

GOGOGO 呢個算幾勁

有時日文名唔同英文名，要GOOGLE下先知係邊隻
好似RORO同ROFURE咁

nowi日文名唔係叫nono咩

大家用咩模擬器刷?有冇方法skip download 果part

想問下40lv係咪封頂
因為我到40lv應該唔夠SP值升哂所有技
咁係咪姐係要取捨

40lv尾刀照樣有SP攞

sp 好似可以繼續拎，唔用石升lv 好似好啲，反正都要刷返啲sp 返黎

終於刷到隻AZURA好撚滾動

我用nox, 不過應該有更加好既模擬器.

可以skip download果part.

1. 模擬器開root
2. 刷衰左後開ES FILE EXPLORER (開埋root explorer)
3. local -> device -> data -> data -> com.nintendo.zaba -> shared_prefs ->
剷走device account:.xml
4. 開game再刷

黑到暈 想要隻5星坦姐

我見多數用nox, bs都有 有得set macro 就得
你有root就可以用root explorer delete 個account 佢就唔洗down過成隻game

不過用root玩既話隻game detect到會block 你 要link左任記先好玩 唔係一block 成個ac搵唔返

sad +def/-spd lyn 巴打節衰

應該升大絕先？

感謝3位巴打解答

我都係用BS
本來想用genymotion多開狂刷
但係唔知點解部NOTEBOOK裝完VIRTUAL BOX開唔起

諗住上巴哈睇下隻新龍騎勁唔勁
屌老母全部講緊首抽/乞首抽

雙開刷緊

差一個就齊三姊妹

老老豆豆, Lyn真係花瓶黎, 本身太脆要佢打完5 turn 唔死都有d難度, 除非本身+spd/帶隻dancer, 唔係既話真係帶第一個招仲實際,出完技已經完成任務

三四開禁唔切 雙開慢慢禁

感謝Zokusei巴
問多句 我呢手嘢應該點組好

佢唔係指技能.

lv up時升咩stat某程度上係隨機.
佢指你隻lyn偏向def但spd唔夠,
通常呢D glass cannon型角色都係想佢升att/spd快速ko人.
防升得再多都係比人一刀劈死所以無乜用.
不過呢d控制唔到無乜好講.

Lyn既速度好似係37 (+-3)

如果唔係開左波我都想響度乞

多謝你解答巴打
睇完好傷心

無野ge,
呢D野話唔埋, 可能就係多果一防死唔去,
攻擊+7技能發動反劈死人再trigger埋疾風迅雷呢

你隻加防都話仲用得， 我隻加血 升到40就做倉管

same 重玩好辛苦

如果有大波妹+Takumi 我會考慮重玩

開唔開好??

有邊隻坦練得過 而家火力好夠但冇坦

終於過左hard
龍女好好用
但一隻唔死個條件好撚苛刻

練緊隻飛馬 練成都未必夠打

龍女系列都幾坦得 用埋robin痴住行 除非預到個幾件斬龍蛋散

7306188538 求好友

冇隻反擊角真係好難打arena

點組好 係咪打主線升人先？

屌你老母兩隻龍女一隻重坦都話無坦

Lyn諗住最後先學迅雷疾風
40左先得3xx sp
尾刀先加3sp

請問有冇macbook 用得嘅macro推介

第十次…

自己錄

請問有無巴打識set 防衛部隊？睇唔明日文

上面咁多金都話唔識組呀冇坦呀嗰d真係唔好玩啦不如
隻驚嗰啱你玩架

點樣轉帳號落第二部手機到

係咪要儲多20石再抽下先

唔洗set

link左任記ac，喺第部機入同一個ac

有乜角色有用一眼睇曬啦 隻game爆主線毫無難度 你卡關先問啦

Re定留

有邊隻角秒到robin呢隻仆街

隻卒咁癲
有冇說得

Nino,merric,camilla?

騎馬隻女勁？

Nino得咩
要上5星好煩

咁係打主線升人？主力升左azura先？

RYOMA
卡米拉
HECTOR

大波係佢天敵

re啦,無用

仲好過抽隻5星
佢地D騎補都超勁,又PAIN又補

真心希望老任平衡下啲英

而家來來去去都係見到熱門果啲
好多職業同英雄都無乜用

有乜埋由弓箭追住飛行黎打,
個地圖咁細,天馬行得2格 飛行走唔到
,仲要無命中/閃
飛行廢左一半

弓同飛行一向 互剋,而家見到弓 飛唔洗出
說好的天馬三角攻擊呢

但落robin加藍龍女好易比人剋死 紅龍又得4星

抽多10抽睇下先

係咪我放左面第一格個隻會係競技場show出黎？

講呢句多數係隻紅太廢

有冇人過到very hard 9-2，9-3
完全諗唔到方法過，通常殺對面一隻就滅團，連用光之加護硬過都唔得 有冇人幫手讖諗下

我覺得宜家單5*開波一定要係果幾隻SS級character
雙5*就兩隻S, 最起碼都S+A.

感謝兩位巴打安慰

斧重甲兵 同啲法師好恐怖，歌姬咁高魔防都俾啲法師秒

因為法師都高攻姐
睇到對面數值可以計埋數先行
重甲除左魔法之外特效武都殺到

咁易儲40石？

有幾難 myninetedo 10石+活動6石+日日2石

一開始果40石易拿到爆, 有酒回體
全auto都過到,綁埋仲有10石, 活動關又有幾石

刷左3日,終於中左hector 首抽
其他咩都未抽, 應該抽lyn pool全色? 我唔想要takumi 公廁

咁我係嘛

咩技都練哂
剩低sp有咩用

啱啱開似玩 D體力回得好慢

綁定會送10石架咩
點拎到

食水沖 唔洗慳

條重甲劍真係麻煩, 仲要50%冇得追佢
練返隻法先掂

應該等龍馬呢種勁紅出黎
體驗全反擊既ON9威力

好想追lyn 為左抽lyn我差唔多所有石都抽左落果邊個pool到都唔中
反而尋晚見冇抽過隔離pool諗住抽1下就中左robin

邊到拎

右下角噴水池

任務欄右上角閃下閃下嘅火紋幣
大大力襟落去

原來有依樣野

17抽..re 唔re 好

唔見有

等出6星

打到normal 9-2開始卡了
咁嘅陣容之後應該有咩成長方向
暫時除左頭5隻其他人都冇咩點升

三主角係咪無得抽?

咁計好似升佢地做5星好D

得隻槍值得升老老豆豆
另外兩隻防太低 又做唔到秒殺

15號如果up龍馬／hector就正

係咪隻隻補血都差唔多？

入左噴水池之後右上角
連左a/c就有10石拎到 同完左故事都有換水換對戰劍既幣

求教

哇
pvp又斷左連勝

廢話D講,睇埋技就好大分別

有神弓 robin 龍女re乜鬼

抽到隻補
有時補十有時又補多十
睇唔明個技

技

哂命

咪撚理啦

或者直接上官網Login換

無大波我都唔知佢點玩落去

請問連任記ac果度 佢話county setting唔配 應該點搞？

老任ac轉返日本

mark撚低佢個名先
咁多個曬命撚呢個最撚低莊

你隻GAME一開始揀咩國家
老任AC就揀返同一個國家

掂左 唔該晒兩位

大英雄戰用2條友過關

有無得set 死邊一隊黎做防衛隊伍？同埋而家副本隻斧龍值唔值得刷定係打一隻就算

巴打我又係呢兩隻過

想問下你地係咩情況會auto battle?

卡米拉專職殺法師

龍女都幾勁
剋哂hecker同robin呢兩隻屈機角

點解龍女會打三下既？

係咪抽到呢隻弓就可以開始？
我抽左百幾次先第一次抽到

係
好似係全game四大角黎

多謝你

綠屬除左Hector之外，有無其他角推介黎升下

想知4星角+1之後再上5星會唔會冇左個+1

grand battle 3* 嗰關過唔到

Camilla

咁樣開得未？

無知一問,可唔可以打超過4下?

開住先

會冇咗

咁4星+10應該會勁過5星

點樣整可以唔洗睇戰鬥畫面?

我都希望老任可以平衡下, 但我覺得老任唔會
因為暫時始終都係對住AI, 弱角都仲有得打下.
好似大家都覺得係垃圾既Roy玩得好一樣可以食住Hector.
宜家呢個event家姐一件打4件.

我自己兩隻飛兵起手, 開始果陣我都屌鬼步兵行兩格, 屌我識飛都係行兩格?
但用真少少會發覺飛兵行3格既話會好op,
尤其是勇者系列同疾風迅雷果隻.

同埋最緊要係個個都咁抽得就引唔到人課金, diu 9 任記

玩到依家arena 仲係唔敢打最難嗰個
其實三種難度係用咩嚟分？平均Level?

飛馬最勁係無視地形，如果有buff 補助技會更適合
反正而家佢地都唔多係用黎打 真係當佢半個補算，得閒就坦一下魔法

想問下大家覺得值唔值 80石唯一一隻補師 救左我好多次

你指邊隻
HECTOR我直接用龍馬秒

補師回到血就算啦
打手先係贏既關鍵

點解打競技場會俾人屈lv
我一隻3,三隻16
點解對面會全隊23-24lv

ai hector其實好廢, tiki都係秒佢

打緊嘅時候左下角 setting

可能遲d 仲會抽到四星補師

14抽已領連結10石
有冇人要或者交換2色龍女/1度SS級槍女

我就未撞過重騎team.
但一般打AI重騎都同其他兵種夾唔到.
前面打完佢仲重後面慢慢爛

同埋宜家火劍太多,
我見我frd用roy gor劈hector劈得好開心

呢個十抽號點睇 神弓抽金pool抽到

呢隻3星我升到Lv37
唔升4星喇, 用住先算.

但有無巴打用過呢招
リバース
対象を最低7回復 対象のHPが半分以下なら、HPが少ないほど多く回復 奥義が出にくい

4星先用到, 聽講好勁 ?

我升左, 呢隻高血/防 BUFF 加攻好用

送都冇人要我DEL架啦

想問下巴打 我應該升邊隻做五星好？ 我就快有二萬毛

ROBIN

呢個真 我都諗通左 唔升算

繼續用補師定入nowi好？

飛行兵無視地形
如果行3格會太屈

地形係城堡，雙飛隊就會畀弓法屈死

新手一問 邊隻係龍馬 Tiki

nowi好勁
同油王打都可以殺完robin+2再殺lyn+4都未死得
之後殘血回後排加防幫手殺埋隻hector+2

唔知點升
其他個啲20lv執哂雞

頭幾抽係咁 應該抽第一個pool 定繼續搏風神弓好

見多紅咪隊佢上去防守反擊秒人囉

風神弓～
差隻遠攻

抽爛左就re啦
紅色劍/龍超多

其實我只係諗住追卡米拉
唔想再刷了

正身想追風神弓就快清哂個紫關都追唔到
開新ac刷下就成日1抽中

Hard9-2應該點組先過到 有隻藍槍打唔穿

用merric 換補師？

你第三行第三隻特技係再動，打兩次咪唔怕人執雞囉

碌極都係圖

有時比人攻擊完
角色下面會有個感嘆號代表乜？

黃色三角形+感嘆號?
好似係中慢狀態
只可以行一格

真係好多圖

想問下有兩隻tiki 係咪一齊放team 定食左佢？

抽左咁多抽 ，好似差唔多成百石，係咪應該re

4隻5星，洗唔洗重刷
呢招技有咩用
呢個acc有冇人要

行一格個icon應該係鞋
！係buff變debuff，debuff變buff

送Ac唔緊要

但係幾隻四星問點組果d真係

大家pvp 幾分？

15抽中風弓 龍女 櫻 5星
玩得喇掛

點解我隻隻廿幾lv先得十幾速
成日俾人打兩野

pvp見啲高速無視距離反擊真係直接cut app

3685

新手求救: 抽邊個pool先啱？

all in 風神弓 起碼有up

4星進5星會變番1lv？

YES

想問下點解隻takumi 有時會無得攻擊？

首抽開局OK?

低攻唔撚緊要 但係低速好撚慘

無再動同重盾坦幾多5*都過唔到大英雄

做咩啫你

你教我點過,真係唔得,試左好多次都死
死死氣而家去升隻盾 或者等舞女 咩坦都無根本1T比人殺

你d 5星幾lv先

無人明你UP乜

35左右 無隻魔防25以上 就算40都唔會過

LV25都極難
暫時只諗到用重斧甲引隻劍同弓,之後就唔識了

課左5000

屌 仲想課

想問下點解有幾隻角色啲人好似畫風特別唔同？

PICKUP1仲抽得過 課埋佢喇唔差在

冇人答

刷風神弓啦 唔駛問

大家40lv 之後點打sp
係咁打training tower?

本來無一胸,何處惹個bra?

除非想追Takumi, 如果唔係不如留返下轉pick up
話唔埋真係hector ryoma aqua pick up呢

玩左幾日覺得而家得兩條路

一係用アクア搭其他高攻5*開局,玩再動隊
一係就綠斧ヘクトル 防反無雙條路

弓其實無想像勁,只係開局方便D

呢隻loli其實好勁.
不過首抽都係刷隻SS級吧.

Arena 係星期幾結算？

Thx

終於有爆左Lunatic 9-5, 但用左2個light blessing

首抽5* robin, 之後打main story 打多20 orbs再抽點知連2中個Takumi 5*

用呢3個打遊擊好正

Takumi用黎拉打重甲+反擊,唔夠血就用法師補

2個Takumi 圍死, Lucina, Marth, Roy, Camilla, 佢近攻我又有反擊, 打dual area 最難都好少會輸, 玩防守唔錯

一直都話全反擊最勁係防守
進攻要全反擊隊做咩鳩
打到殘血比人一野收檔,蝕技啊
我龍馬+幼女+TAKUMI+補
第3,4日就爆機

全弓打唔到活動

全弓連重甲都打唔到TIM
ON9仔

3弓加1ROBIN都係打唔到

咁你咪3弓+1幼女囉
一定要ROBIN咩

軍師40lv坦到turn1,之後拉後打

有幼女就唔會上黎呻啦 又唔係我post個晒命圖

上面先有人話軍師坦到TURN1
你又呻咩鬼,你講ON9野就有姐

事實一隻綠斧加其他垃圾都好易過圖

Lucina 之前仲係SS級檢討中, 最終都係上唔到

Marth 點解會同lucina 同tier

有冇巴打刷到marth唔要可以比我
對呢隻好有愛

之前有個marth+Roy del左

我覺得Abel好撚勁
騎馬 兵殺 多血 減近戰傷

9/10分?
除左屠龍都無咩特別喎

幫你改埋

Lucina 攻/速都高
再加上龍特效
用落其實好好用

用2回槍減5SPD無得救,比人打兩次
防/魔防又唔高

Marth d 技同lucina 差好遠

Sad 仲刷緊

lucina單挑屈死ai hector

same兩條gay格劍咩

有冇人升個3位主角上五星

要嗎？

要的留email
10分鐘之內冇人出聲我會綁fake email
放太耐會彈error

40LV 之後點打SP

每殺一隻野會+1 ？

鬼佬話轉個google play去日本/US就得,但我唔識

我見打低LV 好似唔會加

唔洗啦thx bro
岩岩刷到隻marth 點知得4星
比佢個動畫fake咗

巴打們 升邊隻優先
同埋組隊無屬放太多會唔會有問題

我會升if男主/龍女做坦
自己可以check下邊隻數值好d

鬼佬嗰個評級可靠過appmedia

normal 都卡關是咪唔正常

今日送阿伯2星 我個ac第二隻補師終於出現

冇火龍女
完全冇方法處理hector
啱啱打修練場撞到隻
得隻補師扣到佢10*2，但會俾佢反死，所以扣得10，而卡米拉扣0*4（竜裂扣4），但俾佢反25

好彩補師+歌姫一回合補到24，啱啱好殺到

玩左2日 求加好友9067942144

男主係？

同埋組隊方面 放兩隻無屬攻 龍女 同櫻補
可唔可行

第一行第4隻

見到隊咁既野都係直接投算

龍馬幫拓海加速2箭射唔射得死軍師
射得死可能有機會........

一半都冇 打唔入

Rip

年輕人 40LV 拓海打40LV軍師係 4X2咁打

一dl落黎彈game

大家對去數字網買首抽ACC 有咩睇法?

有冇邊隻角係完美剋hector?

takumi>卡米拉>軍師>takumi

你行到隻龍女比人打左一下但係又隔住座山 你都係直接投算啦

係咪話用android 模擬器刷完 可以過番iOS ?

過到 不過石會冇晒
所以抽晒d石先轉

紅色劍...露娜掛
不過點都要痴埋去食一刀先

龍女

繼續用蘿莉都唔用短裙阿伯啦

比我撞到咁既隊開心死

軍師同家姐rj
拓海比勇槍天馬chop chop

抽埋lunatic嘅石，是否已抽爛？

阿伯爆衫個樣好搞笑

斧殺
抽到我即刻升佢做5星屌佢老死hector屎忽

好多5星紅劍都食到Hector吧?
起碼Lucina同Roy gor 一定得.

不過點都要食一刀先就真ge

唔知道斧殺vs反2下會變成點

巴打要唔要個ac?

Email 快手

hana得唔得 未試過

okgotitthx@gamil.com
thx巴打

好嘔心

用最低損失黎ko佢
應該係琳（50%血以下）

20抽之後除左首抽隻takumi之後一隻5星都冇
又好似冇隻四星好用

好唔好刷過

望到上面有巴打差唔多兩排5星都話唔知點排
我就真係唔知點排啦

tiki 完剋hector

課5000蚊得呢堆野

有冇人要

驗證碼

邊堆

不如你直接問上面位巴打要首抽

我想要呀巴打

咁勁都唔要

咁靚唔要我要呀 likwang2003@gmail.com

補返圖

留左十抽 等轉pool

email

咁靚唔要我要呀 likwang2003@gmail.com[/quote]
sor 有人快過你

twkh1121@gmail.com

6999
Btw你比我個pw好似入唔到

都未驗證梗係入唔到
宜家ok了

Thx ching 終於唔洗刷

無知一問 邊到搵個驗證碼

見唔到有EMAIL SD比我
wkhfreeipac@gmail.com
試下呢個?

起手雙五星之後 25抽0五星re唔re好

秒到 不過我高佢5lv唔太準

呢個有啦 6413

ok, go check it

6413呀巴打

ok仔,記得拎10石

已經刷左一日 5星呢？

入到啦巴打

多謝晒

點解我揀japan都係英文

刷到手軟..有無巴打有5星首號多出黎

要？得隻垃圾Roy

刷左一星期，終於抽The Blazing Blade 主角開局。

邊條友畫 The Blazing Blade D 主角嫁，呢隻GAME係我第一隻玩既火紋系列。eliwood 同 hector 原本好靚仔，而家唔知做咩畫到成5､60年代D畫風咁，好差

附上 The Blazing Blade 三主角：

因為有j
你睇下琳變到幾大波

我自己再刷下先,想要女

good luck

收皮啦Hector

唔會冇晒 轉返過去係返度

我用黑長直紅魔打Hector
係一round打得死，但會比佢反，扣3份1血

lyn咁索嘅喂

琳不嬲瘦底都大波，不過個樣就好似執過黎

唔止，隻GAME一開始琳見到玩家暈左，仲好溫柔咁俾碗野玩家飲，咁好既女仔邊到搵

烈火之劍冇自創角色攻略唔到
不過變到if個摸頭系統咁 都唔知算好事定壞事

屌,出晒動畫咁,以為有5星,點知又係4星主角

課啦, 仲問

舞女要練等級都係打番低lv既training tower? 推主線淨係得主力殺人都無機會俾佢尾刀

琳配軍師架

就係叫 起身呢張
好有老婆FEEL
琳同軍師先係一對

新手留名

抽晒石，仲有無可能走落去

課隻弓手返黎

雖然有兩隻5星，但兩隻都網上評價B rank，抽過啦。

marth 有招技係幾好用，可以係半血之下切換到任何一個ally 附近，但前係要有隻肉盾5星斧（如卡米拉或HECTOR）先好用。

有冇人有5星帳多

想問下連左隻game同老任ac 係咪就綁定左？ 解唔番？

FE Blazing sword 既其他scene 都會唔記得，唯獨起身呢張真係永遠難忘

ジョーカー 個個網評分唔同 英文網話B級 日文有D寫9.0/10 有D寫7.5/10
究竟暗器邊隻最勁

唔好淨係睇海鮮網啦好嘛
自己用下先再講啦，咁咪知好唔好用囉
唔好搞到好似白貓咁

暗器

暗器 陽炎幾好j

問題係我齊哂暗器角色 揀唔落手

火紋其實得幾張記得,
1.琳叫起身
2.爆機果陣,藍長髮天馬女主失望咁準備走人,男主追出去叫佢唔好走(好似係)

你抽晒開始石渣話 抽完關石先再講

【轉發】「聖火降魔錄Heroes」參戰FE0＆最新參戰角色決定

「聖火降魔錄Heroes」的製作人的松下中途亂入，
除了宣布FEH會在2017年參戰FE0外，還公布了FEH的最新參戰作品與角色
聖戦の系譜：セリス、ユリア
聖魔の光石：エフラム、エイリーク

Aqua 歌/舞姬 入面 最勁啦喎
咁都得B

聖魔の光石
火紋當年GBA年代就係瘋狂玩封印 烈火同聖魔

Aqua 最強二動 都B?

拎D評價黎講真係得淡笑
隻GAME主線就好短 玩幾關試下用腦夾唔夾到陣好過啦
過關再拎石抽 容乜易抽到打手
重刷再打番NORMAL一日都唔洗
AQUA仲要勁撚難中

唔係四天王之一咩

印像最深係聖邪的意志
玩玩下 出左好多亂倫劇情
最後男女主兩兄妹生埋仔女

都係既，其實重點係同其他隊員夾唔夾

誤會了

點止，path of radience 果代仲有HEHE

刷左兩個hector都係最後抽爛
究竟係咪有hector代表要課其他

其實個正身幾好用 roy camilla linda takumi
其他三隻表現有驚喜 linda好大力 反而takumi 真係ss在易起手有反擊

刷龍馬仲好

Linda 超勁

我果陣唔識野睇評價刷
如果宜家刷 刷龍馬 aqua robin仲好洗

好薄血 hi到都死

咁耐之前已經興緊HEHE?

BTW,聖邪的意志有同老師,熟女,呀妹發生關係劇情
實激死老任

你同我差唔多處境 又係咁樣得一隻

其實有認真玩下aqua都知佢唔會排b啦....

想放棄hec la 爛既 4隻5星仲好夾

淨係個藍色 同二動都屈啦

Setting有得轉

Normal打到9-2
Hard打到5-1
宜家再儲多20粒石好唔好再抽？
定係慢慢升下現有陣容先？

（除左頭5隻其他都冇咩特別練）

可能個網諗aqua 職業係槍，但主力唔係做打手，所以踢左去B

講aqua係b 果個網你可以唔洗睇

學術討論
想問如果係你哋，會點配嚟打pvp？

走左去買3ds game down埋dlc玩

D評價網又日日轉
身為連登仔居然要跟足
大佬隻GAME主線咁短 爛SAVE重玩有幾難呀

淨係跳舞黎講另外果隻係攻buff又真係勁小小
只不過aqua真係好難刷

Marth+4星跳舞+神弓+你鐘意的角色

轉巴哈 是咪old news

本日FE0官方生放送：
『TCGファイアーエムブレム０（サイファ）』スペシャル生放送２０１７ＷＩＮＴＥＲ - 2017/02/11 20:00開始 - ニコニコ生放送

「聖火降魔錄Heroes」的製作人的松下中途亂入，
除了宣布FEH會在2017年參戰FE0外，還公布了FEH的最新參戰作品與角色－－
聖戦の系譜：セリス、ユリア

聖魔の光石：エフラム、エイリーク

除了公布的圖像外，語音也已經錄好了，

歌姬我會等遲D up 先再刷，而家一隊得4隻，除左打競技場外，其他關都有D難入隊。

全換水一日多啲已經清到八九成主線
無乜育成玩
個耐玩度有少少低

不過引左未接觸過fe我去睇番佢以前啲作品

破壞一個帳號只需30 抽

刷就刷左300 抽

戰舞有英雄王拎 所以都係唔刷了

呢個好似有D 印象，玩到後面已經搞唔清男女主角係真兄妹關係定冇血緣既兄妹關係

如果想升隻英Lv.應該打咩關攞石仔？

訓練塔

主線要用咁多水 清唔切

成左兩三日 用左100石先抽到3隻5星返黎
其實會唔會重玩比較好?
巴打們有冇建議下點組

好想玩返GBA版呀

原來有運氣值咁有趣

我會洗過 紅劍好低攻又小脆皮

有miss同會心一擊架

開唔開局好？

抽多10抽再講啦

好懷念可以說得人物 派d 女去姣仔
仲有要夾硬入隻廢小偷 攞寶箱

忍手到新pick up先再抽

話Aqua得B果個網攞去打靶啦
單係跳舞一招已經夠用有凸, Aqua本身仲具備殺人能力.
我睇開果個日本同鬼佬網都放佢響SS.

另外卡米拉其實唔算肉盾.
一黎飛兵底已經蝕章,
二黎一個唔好彩好似我果隻咁LV40 24防分分鐘奶媽都好坦過佢.

不過呢個ACC真係有D雞肋.
或者升隻綠Nino補返個顏色同遠攻先 ?

真係好灰乜都唔中 玩左好幾日又要重新黎過

セリス咁大隻既

聖戰系譜唔係得男女主角啊？我等佢重課

無所謂啦
幾日又爆機

你地身邊有無FRD玩果陣係唔數格仔, 唔睇stat, 唔睇技能.
總之一味係咁將D兵推前, 見人就打
我今日食飯就見識過

有 然後中期卡關話自己無5星打唔嬴 垃圾GAME 乜乜乜

求好友
9591700752
新ASSHOLE好多位 快D來加爆我啦

唔數格仔連級都升唔到

電腦五開刷左百幾個 暫時呢個最好 唔會再刷首刷

痴線佬

以前GBA時代都一樣係咁
問得兩問就會發現關係過到嘅，但係啲人一個一個咁死

agger

有冇巴打記得呢隻
之前靠佢做主力 升上劍聖

啲人死左唔會復活？

幾時出ナバール

舊作有復活杖之類就有得復活，唔係就冇
新作有分casual同classic
casual係類似heroes咁嘅模式，戰鬥後復活，classic就唔會返生

以前死左就真係死左 好撚慘一死就要重新打過
但玩到gba 就無玩, 唔知新果d 係咪都係
我覺得超任果隻最好玩

記得 好撚型

人死左有得番生既話根本就唔係火紋 無晒FEEL
就算新版有得CASUAL 都唔玩重生MODE

抽哂四色5星係咪等新pool好
唔好鳩追ss

我想問隻sakura招技明明寫Restores 8 HP to target and all allies within 2 spaces of target.
點解我回極都只係回到一隻ally既血?

佢招技淨係回一個咋喎

總之兩格內嘅是但一個

天馬 風神弓 初代男主 小紅帽

玩緊醒覺，再一次感受到3ds嘅垃圾，啲3ds模組啲狗牙多到呢

比佢向說明fake哂

應該係英文版譯錯，只係兩格內回一個友軍

儲夠兩萬條毛係唔係應該升左隻綠屬既大波姐姐先

係，剋死軍師

唔駛啦 留住先啦 綠角唔抵升暫時

出聖戰系譜即係迫我課金姐

隻game開始玩到悶

用呢隊玩duel area advanced 連續30幾場暫時未輸過, 而且好多場4隻都冇死, 除非對住3個takumi 或者幾個robin先會有可能輸, 基本上好穩陣. 但有樣野好奇怪, 我仲未遇到duel area hector. 唔知佢點計我遇到咩玩家.

玩防守, 永遠等人黎, 佢一黎近攻我takumi就反擊再用另一個takumi或者robin補刀通常都死硬, 如果佢近攻我即使打到我得1血, 我就用法師特殊能力幫我補到滿血, 法師能力係血越低, 就補得越多. 之後滿血又反擊過, 只要takumi唔死, 下一個回合都會比法師補到滿血, 住何近攻, 除非可以一下秒takumi, 否則都好難死.

另外電腦AI唔聰明, 有時我會搵法師做替死鬼, 之後清場.

打左幾次競技場發現，原來死一個人會低分d
而最大機會會死人係遇到神弓，通常都要換人頭

除左lucina係5星，其他4星

咁我擺多陣先 唔該埋上面位巴打

我次次連攜都失敗然後彈呢句出黎 有無巴打知問題錯係邊

玩到冇咩方向，藍色有啲廢，係咪要繼續刷？綠色使唔使刷過

喺任記個ac 入面將國藉轉返hk

呢隻勁勁，終於刷到一隻5星..

Re

轉返做日本先啱

姐係申請任記ac果陣個國籍要揀日本？
定有制可以set返國籍？
求詳細位置 唔該巴打

用女友部機刷左10次 左加中到 takumi 同 corrin

任記 ACC 要同你 GAME 一開始叫你SET 果個國藉一樣

你隊野stats低自然會排番d差唔多stats既team比你 hector 一隻就已經184 你takumi robin得162/160 仲要加隻補 想排到勁team都幾難

原來配對跟stat架
唔怪得我成日撞到弓隊
飛行類同無屬類stat都偏低
我呢啲飛行隊次次遇到雙神弓都輸硬
老任偏心弓手

我都差唔多30場冇輸過
Offense4028 但點解排3萬幾

求教，仲有邊隻可以升 已抽14抽，打到第7章唔係好夠打

你需要一隻五星打手最好紅屬
同埋打關卡多啲用槍歌姬再動打手

隻game成日load係咪正常 定係我機廢

因為4028已經唔算高

就算場場贏都要睇你對手有幾強同你死左幾多人

即係而家要抽到隻5星紅色先玩到落去？

依家修練塔係咪體半緊？見d人話要打趁早

係

用緊勇者之槍係咪應該轉走佢，轉返做鋼之槍

我都係4字頭排3萬幾
成隊都係glass cannon好難唔死人

要高分:
1. 用佢pick up緊果 d 人
2. 唔好死人
3. 隊波既總體stats要夠高, 咁佢揀比你果D對手都會係高stat高分數.

不如加埋apps store 個link

5.75%比隻龍馬破左戒

要抽到5.75都幾慘

龍馬喎, 值得既

跟住下次pick up有

課左幾多

1 pack多d姐

有冇4星升5星推介？
另外補師大家會唔會放

都係既
中其他真係屌佢, 好彩係龍馬

你camilla for sure

奶用Sakura 好定光頭阿伯好

Lissa好似幾好用

我4066排萬幾

已經35隻英仲係咁既款
龍石tiki打到九章normal 完全無用，
唔知係咪level 唔夠，
roy 哥都坦過佢

好想重玩，
不過唔捨得斧女
唔鐘意個樣但好好用，
高攻又識飛

大家建唔建議重玩，
第二次之後抽左咁多石都係垃圾，
之後啲關要拎廿石已經唔易

世界第3

痴Q線, twtich 有條友為左打rank 1, 用左2000USD 抽勁多5*, 之後10合一全部40+10. 玩到4 hectors dual area 每次820分. 現時rank最占應該有18個同分(max)

Nono 4星進左5星
好正

有冇邊隻值得升

終於過左 多得女主槍

呢隻開唔開得局，定係一定要雙5星起手？

同火龍女一樣野勁

另外想問下有冇地龍女

搵到了
原來係fae
抽唔到

佢自保勁外 無另外兩隻咁好用

呢隻勁過火龍女
殺ROBIN,破重甲,防BUFF玩反擊
D戰術好鬼多

等聽日arene 結算就有二萬毛 進化

Hactor打火龍女扣0
唔知另外兩隻龍女係咪

求教，仲有邊隻可以升 已抽14抽

HECTOR直接搵隻火劍就殺到

呢隻對我成隊薄皮黎講實在太好坦,
好坦到見到火就上前拉結果比屠龍劍chop chop

岩岩抽左一隻5星
想問修練完打低過自己lv升快d定打高過自己
點解d人可以咁快40 我打左差不多成個星期先得30左右

TAKUMI射1野,龍女上前一下秒

有無人知呢個任務點解？

入男主落隊過關

騎馬clarine好唔好用

梗係高過自己升快D.
我習慣打高過自己4-5個LV果D training stage.
果D攻手強角集中升其實2日左右已經可以LV40, 唔洗爆水.

想問下我而家用iOS 自己部機綁定左個acct
點係另一部ios 機到 果個acct 過黎？

打duel area 已經打到冇得再上,

要再上就要有更高ranking既hero, 咁先有更強既對手然後7連勝

當你隻5* hero 去到40level既時候, 就要搵多10隻相同既5*hero玩十合一, 變成一個「40+10」既hero(比單純40level多20stats). 要做到咁, 課金係唯一選擇.

可能棄game, 有5*robin + 2個5*takumi有冇人想要?

me

3 星 白毛軍師 值唔值升佢做5星 ? 抽唔到 5星

大家破完normal關 可以係右下溫泉 上面個火紋章換哂體力水 咁就夠體爆到全難同差唔多一半最難
跟住就升到40就爆機

keithchanty@gmail.com
如果棄既你sd個任記ac俾我玩

我可以接手！

我可以接手！
erickin@gmail.com

課金對戰驚其實都走唔出呢種模式

又唔係逼你課40+10, 都話跟個系統係跟你Stats 打 除非你0課一隊+10啦 否則永遠唔會遇到一隊+10, 又要0課又要第一真係咩心態

男主係邊隻？

課左75石
抽中左catria 同 Linde
歌姬BB 呢

唔課金玩到咁 仲想點 幾多game 可以做到

藍色頭髮一面王子正派樣果個咪主角囉
... 都係post圖

Linde都好難中 抵啦

唔該哂巴打

全角色有得比你上5星 根本3-4*星升到5*之後一樣可以打到4500以上, 隻game出得一個星期你又要0課又要同d課左幾萬銀既40+10比, 都唔知比黎做乜

其實係咪日本有啲課金規則唔可以抽既野係消耗品
所以唔可以俾啲人死
如果可以有死，回避，會心個啲就正了

隻驚出左1個月都無
個系統仲係好初期姐, 我明白你意思係 只要4 5* 無+ 就永遠ranking都差唔多,但 1個月內掉成皮野落去玩+10 你就由佢啦

首先, 呢隻係課金GAME

人地課幾皮野都係多你幾百一千條毛 咁都唔滿意

下次等有歌姬UP先課

我建議第一頁要擺 有個任要入男主落去
見好多人問

留名幫你保管個ac

腥港人不嬲多要求投訴多
又要同課金玩家比 自己又唔肯課
+10能力唔係高好多（我諗）
最主要玩]走位+剋屬

其實我明.
最好梗係可以唔睇課金, 大家憑技術憑砌隊決一勝負.
如果要睇課金即係唔公平, 有錢玩晒.

但其實本身兩隻5*takumi同robin本身對好多玩家已經係一種唔公平.
我當佢0課, 其實只係用運氣填補左一部份課金既位置,
根本上隻game既出發點就係要課金先可以去到某個位.
唔課就只有用時間/運氣去彌補, 而呢隻驚只係出左一星期.

如果要絕對公平, 咁我諗只有lol, overwatch, 街霸呢D先做到.

SHADOWVERSE有絕對公平
刷排行變左好痛苦既事

軍師個體值點先好?
抽到個最高速 最低雙防

大大點睇?

RE啦 風神弓等緊你

人地畀得起錢抽，砌隊好野又唔抵得人
大家冇得抽，要齊齊練上去又會話老屎忽玩先幾個月屈人機
實有位入，應佢地都曬氣

auto打多陣主線拎20石再抽抽

用完ROY之後發現無咁差,打綠色好勁,大家唔好再話佢係垃圾了

我諗起上個post有人話應該set做每隊只可入一隻5星

抽到隻49攻 好洗好用

打Hector一刀一個小朋友 35x2

全部野都幾平均呀, 又可以掉走自己友

我有聽過但無玩過, 有錯請指正.

shadowverse/hearthstone其實都唔算係絕對公平,
唔課金都要靠做daily去齊卡, 即係都有靠時間/運氣既成份.

但玩街霸唔會, 人地用得既人物你都用得, 純技術分勝負.
(當然D有D人物係DLC要用錢買, 但我覺得同課金抽野個慨念唔同)

賣account 有冇人有興趣？

你唔課金,佢一開始送堆卡包
你一係就刷個靚首抽,一係就用時間打錢
打RANK會跟番你階級分,升級會送錢
上到去MASTER,大家副野基本差唔多
之後就睇你技術/改變思路反傳統黎贏

你用3隻bonus角先得嗰41xx分

講到自己冇得再上但其實lv40無+係可以上到4300+以上

你唔帶補同練滿埋隻卡米拉去打先再講呢番話比較好

屌你好想要azura

Dancer做到同樣效果

佢個樣好串 , 我鐘意呢D 閪口閪面既女仔

可以比重複角色落場本身就好有問題

用aqua果陣要好似條友咁哼首歌la~lalala~lalala

大

有無人想要？

正 有舞女

好似無乜人用佢

正呀中Aqua bb

我，可唔可以比我開局

wa我仲以為reddit條友吹水.
原來今日真係free olivia, 正呀屌你

你地打一隻定狂刷屈sp

$5

比你任記ac 我

我無任記ac
刷左咁多次都係link it later
我應該點做

咁你咪申請個任記ac..

申請左，可唔可以chat 我 telegram ，我send 比你

認同
我都冇課但用全攻型有4498

呢隻野用黎秒人一流

你唔出聲既？ 再唔比我del架啦

訓左冇睇追唔返
三龍將值唔值得升

你有無大波波

幾實用既針對性角色 類似勇槍劍殺D用法
加埋佢飛行系 沖後排補師都OK 免費野黎講幾好用

原來今日有得打OLIVIA

點算好

重刷

删啦
無哂挑戰性有咩好玩

del game

玩到依家共30抽出2隻5星都係佢
限界突破左係咁

有冇邊隻可以入隊升住先？

巴打比啲意見我 升邊隻好？

騎補clarine 女槍主 換第3 4位

根據我刷左兩隻hector首抽
就算你中hector個acc爛既機會都有7-8 成
而hector+另一隻有用5星起手係極爛

其實遲d都會up呢d角 不如開住先
Takumi雖然唔係最勁 ss入面得佢有up 其他要抽其實好難 你仲要有linda
你可以爆哂d關 留石抽下次pool/等up

女槍主係尾二果行中間？
騎補係邊隻？

騎補 第3行最尾 女槍主尾二中間
其實兩隻補我都未用過 但升隻補點都無死
騎補行得快d
女槍主角升上去真係唔錯 又有得加攻

但係你宜家升得過嘅都係藍色
你最好都係打多d石再抽其他色

知唔知最下個行左邊數起個四色水晶係邊度有得打？

比我

即係主力爆水打主線拎石？ 而家打到第7章已經唔係好夠打，打住試練塔先？

大你5蚊

Thanks

另外想問下有邊d角係ss?

諗諗下都係唔好叫你升女槍主角 之後慢慢再升
3隻藍色一有綠屬多嘅關就奶野
但係我都唔知叫你升邊隻好
揀隻綠色黎升啦
但補就一定要升一隻

打試練塔升到平均20lv 再繼續打埋上去
應該都夠過normal

Thx巴打

你講到好似呢個acc開波唔夠勁, 只好玩住先睇情況咁

用歐洲人既STRANDED黎講未算既勁

咪比佢地昆啦
雙神弓已經起得手

依隻勁野?

首抽雙5星既話最好弓佬加邊隻好？

係呀 開波啦

其實D人係唔係唔識睇第一頁

RE 得

其實邊度升lv最有效率？

同埋有冇話邊隻4星值得升下？

見appmedia同gamewith都唔同推薦，好亂

四星都可以練 差咩屬性練咩屬性先

點解成日咩歐洲人
歐洲人玩fe特別痴線？

咁升住女槍主右邊果隻有用？

升lv 打修練之塔, 開兩倍經
打比自己lv 高~5 lv既關

用落發覺merric同marth未有網評中咁廢
可能之前玩慣冇屬
Merric厚血 打藍傷害幾可觀
Marth就比想象高攻不過太多紅冇打算升佢入隊

呢隻升到40lv 好冇用？
我見佢速低好易俾人連擊

有冇巴打組無屬隊玩?
成效如何

對面冇robin都冇咩事

有啲咁既野#scared?#lme

其實日本仔個網好多都唔準 你打得多Arena就會知其實好多3-4*都好勁 係d人未升到上去

咁無屬3隻+三色各一隨時換
應該無死?

我見佢評價好高
係咪吸血技能？

發覺日本仔D眼光都幾差 カゲロウ評價咁低
愈黎愈多人用カゲロウ 唯一一隻有步行特攻既暗器
除左大波 S/SS級都係步行

睇鬼佬wiki啦, 中肯過日本果d好多

主城塊地氈

又抽到好野

哦你係指upgrade主城?
仲以為有咩雙經道具我miss咗

原來要打高5lv

我仲驚唔夠打

用電腦刷？

打比自己高lv既關唔係好夠打

手動only 用iphone

但要打綠色先吸得多,同埋好易俾人秒
可能我唔識用

唔打比自己高lv, 會好少exp

如果主谷一兩隻，可以搵高lv d既隊友帶住升
我今日下午先抽到既龍馬, 無用過酒回體, 依家已經32 lv

想問下升補可以點先快
隻補己經同隻主力差7LV

抽到5星大波暗器 血防好似幾低 勁唔勁

補/輔助角色
只可以靠尾刀升
真係難升好多

pvp神器

PVP屈機 低攻但係有步行特效 可以秒步行類

練吓先

好辛苦先升到送個隻2星Olivia上20LV
佢2星勁廢又未識跳舞住

arena個個步行咁濟

我用兩隻飛行
但次次都會見到弓

請問四星龍女（大人）會唔會升得做五星龍女（子供）？

リンダ 英文係咩？
上網睇好似好勁好快咁
好似見無乜巴打刷依隻？

係都調返轉啦
返老還童咩?

好撚勁 Linde

即係抽中五星子供，d 四星大人賣得？
仲諗住慢慢升突佢

why not both?

修練之塔有無星期一至五打咩色既表？

post過幾次

加置頂

課左 3 packs
好貴

打6層都係送細石既

我隊嘢平均得lv24 打中級遇到都係lv28-30

今日有得打隻兩星舞姬
正

星期一係無得打？

有得打 冇嘢送姐

6/F起應該係冇細章先啱呀

一樣有

3 pack得呢D?

張圖冇錯？

想問下有無其他選擇
4星個斧麻麻地
4星弓係想有遠程先用

5星天馬
4星步兵殺手

步兵殺手係邊個？

我照舊升返果隻綠色

第3行第1隻

PVP先用佢
過關既要練隻法

感謝

第一日入Apps台？

弓手換Kagero 女忍/Tharja 紅法, 綠換Catria 藍天馬

一講隻大波暗器勁 即刻抽到五星

走呀

第 1 pack 全滅零五星

第 2 pack 3 隻

唔憤氣追多 pack

5 隻

有Azura ok啦

求教要點組隊打pvp
利申已經連輸7場

中佢開心既
不過 $1800
但係佢體值 speed 係低

巴打介唔介意po下有咩英 幫你汁汁

冇咩對到takumi 試下換走隻補入abel

其他 5星係清關出，隻 game 係幾好玩

你有冇olivia? 有既可以配camillia hit and run

隻 Robin 係三星升上去
我 check 過 d 體值攻擊好似特別低
升一隻 Robin 用哂 d 毛

cut quote啦

無

好多圖呀！！！！！

olivia今日打隻2星升3星咪得 150sp 就學到dance

打arena 可以試下穩陣既tiki/azura/lucina/robin, 想追高分既可以換走robin入effie. 綠色差隻hector就perfect. tiki/lucina core, 兩隻高stat秒hector+屠龍. camillia+azura打hit and run 又得 好多玩法 我arena差隻屠到龍既紅劍

今日special係olivia 可以打隻黎玩下

有手尾既話將[/img] 改 [img]
唔係會成頁金鋼棒

已打 等我試下玩先
射射巴打

爆機鳥!!!

多謝意見
本身課金都係想博中 Hector,但課左 3 packs 已經 out budget 唔敢再追喇

呢d冇up真係唔好追 Azura/linde/hector 3隻 鬼佬統計1000抽都冇 你有中一隻已經好好

Azura 推 d 行一格既重劍，即時變快攻

OLIVIA免費今日拎WO

追體值真係過萬都未必有

想問pvp寫1日終了係咪聽日派彩 定係打埋聽日

冇咁快，之後會以小時計咁倒數

唔該哂

已經出左10000

就嚟跌出1000

green type allies 唔係即係綠屬既野咩?
點解我打完又唔記

green type allies 唔係即係綠屬既野咩?
點解我打完又唔計

神弓+チキ Tiki / ルキナ Lucina
邊個組合好？

第四隻可以用邊隻過主線？
想追hector點知浪費晒D石

呢隊夠做啦

until i saw Aqua

下面有冇D咩人值得練?

鬼佬個tier list 原來啱啱update jor

Chrom Cordelia Fae 由S 跌落 A
家姐 Effie Linde 由A 升上 S

我隻Cordelia 啱啱先學到Galeforce
勁就勁但要5下真係好難
冇Aqua 同未練舞女

鬼佬LIST 好似可信D

個list日日唔同

今次好似轉多咗野

四星升五星 應該升斧女定robin好？

聽巴打講robin+龍女好屈
但又已經有五星藍魔攻
斧女又好雞肋

我會揀camilla做綠unit linde同robin差唔多

啱啱一抽又中埋HECTER

而家5星有神弓 大波飛龍 NOWI

唔該巴打

公平咩

Cordelia同家姐都係我首抽.
其實我覺得Cordelia勁dddddd.

始終勇者系列要靠高攻, 兩下吉唔死人就大檸樂.
家姐未必劈得死takumi, 但Cordelia一定吉得爆.

屌 終於刷撚到

抽多10抽先講啦

大鑊啦,我隻風神弓個體值好似點左去魔防............

屌好嬲
我十抽全三
隔離個朋友五抽三五

右下個隻好似好勁

重覆有無用

除左右下之外都麻麻姐

正啦 唯一缺點都無埋

點樣睇個體值點左去邊？

首抽?

你有11隻重覆就有用

抽左好多都冇4星以上法師
得哩兩隻，應該練阿伯定另外條女？

點解你會問d咁低能嘅問題

石又抽晒咩都冇
想搵下人補血

首4抽嚟

有用 好過冇

呢隻ac打到剩番最後3關
是咪keep住先 再刷一隻好
定係直接收皮

刷咗成粒鐘終於出咗隻

好可惜
睇下有冇人比到個ac你

點解可惜
唔開得

5粒紅色仲諗住實全3星 ，好ON9

呢隻斧 鬼佬課1000石想抽都抽唔到
不過首抽呢隻通常都行衰運 後面抽親都係柒野
我第1個AC 首抽到呢隻+神弓 之後果40抽都係冇5星

唔記得左入game揀咩country有冇得check返

因為D運已經去晒抽依隻嘢度

抵啦

如果有呢隻斧加隻弓我打關d石全3星有乜所謂

第1個AC 送左俾人 主線太弱
第2個AC 頭十抽龍馬 琳 大波 送左俾人 PVP太弱
玩緊第3個AC 有齊哂我想要既角色 高分PVP+推主線無難度

咁誇

隻斧抽邊個pool？
去吸下運先

其他角你課少少點都追到啦...

查實點課金

係咪升呢4隻先？

🤔

一開波中左2隻5星之後抽咁多隻都無運行
請問巴打們仲可以升下邊隻人

課金改變命運
我就是成功例子

利申：3 packs

巴打幫幫手睇下 我升得岩唔岩 已經卡關

千八蚊

卡左係第六章 重唔重刷首抽好？

第6就卡 我係你會刷過 tiki幾坦但反唔到遠攻

過唔到應該關lv 事
不過都係re 啦

雖然TIKI好好J
但你又無好用D的弓同法
RE啦

咁應該抽咩先可以開始

飛馬好撚廢

我想問下如果轉左呢期角色up之後，我原本嗰啲抽英%up會唔會重置？本身有4%喺度

中第三隻 之後再抽1五星起手

我自己既標準啦
SS級一隻, or S級兩隻先好開波.

其實都要睇你係手機刷, 電腦多開刷, 或者直情多開+macro
刷既時間差好很遠

打到chp8 係咪可以re得?

想問問
下面幾隻四星邊隻有前途升 ?
升 Tiki 做tank?
升 Robin 打重兵?
升 Camilla 同 aqua 連技打 AoE?

(不過 Robin 同 Camilla 好薄皮成日死)

砌隊的話, 係唔係應該踢走隻補呢?
定係搵隻補代替 Robin 打重兵?

p.s. now 只係清左 normal
修練之塔第 8 層已經唔夠打

三十次先過到 但好有滿足感

可惜無Robin補返水遠攻個位置
第二行第三隻同第四行第三隻響水屬角都算勁

木屬就唔清楚了, 或者可以考慮下宜家大英雄戰果隻

打機樂趣莫過於此

唔該巴打 再打多廿石，再無好表演就re.

練到30級Normal都仲係過唔到9-4 抽唔到綠色角俾藍書一野打死我一隻

我手機刷咋 要兩隻s先開

有冇巴打幫我睇下

你升晒40lv會點卡關得去邊

打下修練之塔先啦

Youtube條友抽左3千石終於中hector

老任今次戰略咁成功

好似喺

過唔到Narcian hard果關 求指教組隊方向及教學
幫幫手唔該

有冇巴打解答下
點解連唔到

要同你一開始set個區域一樣

唔記得地域

又抽爛左
冇補補好紅卡

佢抽到果下喊左出黎

有無片睇 想睇下

巴打可否share 條link?

有link嗎？想睇佢喊

抽左14抽，咁組岩唔岩？

hector+神弓 勁唔勁

廢

垃圾

this one?
3059 orbs = Hector

如過下次pickup係hector 佢應該喊得仲勁

不過再聽最尾佢好似笑緊？

22 packs

可以等下期

兩隻hector加神弓 訓住都過圖

遇重甲點打

帶書 不過 都係玩1 hector

226抽先16 隻5*

所以首抽好重要
利申課左一PACK都係得6隻5*

課左1PACK 抽左100粒得兩隻TAKUMI

之後開多個首抽ac 有齊哂robin,大波妹,takumi,marth

我係TOTAL 得6隻5* 唔係一隻中6隻

痴線佬己隱藏過長引用

226抽先16 隻5*
所以首抽好重要
利申課左一PACK都係得6隻5*

課左1PACK 抽左100粒得兩隻TAKUMI

之後開多個首抽ac 有齊哂robin,大波妹,takumi,marth
我係TOTAL 得6隻5* 唔係一PACK中6隻

又多六粒石

8粒先岩 每日都兩粒

又儲左廿粒 等埋15號更新

係咪有石都要升左城先?

如果無神弓 仲抽唔抽好
得21石
暫時打到8-9章啲 luthentic
得Marth Lyn camellia 大波女忍

辛辛苦苦儲廿石 又出Lyn 兩隻啦

同一樣

抽軍師仲好

頭2個任點過？帶哂green 同fly type打over 20lv怪都無計到

倒返轉殺20lv以上綠色同飛行？

抽左 9 粒又爛左

點解我冇見過有hard
我得easy同最高級

用 綠色 同 飛行系
殺20級以上對手

自膠 原來你都係咁理解

張圖係叫你自己用綠色角/飛行角 殺lv20 的敵人

要解晒easy 先出hard，解晒hard再出最難

可能你岩，我只係帶入綠色 同 飛行系入場但無擊殺，但我無升過既綠色 同 飛行系

每一版mission獨立，有3版mission，第一版解晒easy就出第一版的hard

最難要自己用騎兵殺lv35以上敵人，無就...升定啦

我為左呢個任，呢幾日d體都係用黎升隻4星騎， 今日終於解完

我就係解晒easy 出最高級個隻
唔見有得解hard

那有騎兵 你老母

飛行仲未解

今日有得打， 我就係用呢隻既4星版

有冇人幫我諗諗佢呀 唔該

我用隻4星補

今個season既arena打左3個分， 最初既403x, 最後見到既排名大概係2萬幾3萬左右， 之後打左417x, 今日睇個排名好似係12xxx, 剛剛用一把劍打埋最後一個7連， 4488分， 排1403, 希望以後d arena排位都大概攞到2000條毛就已經好滿足

有防衛加夠3千分就有2100毛

至於個排名就算啦

其實你唔介意用2200條毛既話， 4星槍女主好似係可以坦到一turn, 第一日已經好多人話係靠槍女主carry過

btw, 好似仲有個方法係用nino摸隻紅劍一下， olivia再動nino, nino再將olivia拉後， 不過唔知你有無nino

打鬥技場見到呢啲真係打條毛

槍女主係呢隻？
點勁法？
想升

係呢隻
唔係話好勁
送黎講算最好咁解

抽中埋リン

你無藍色,其實升得過

如果只係打個event, 你隻大姐升完lv之後一個都清場啦， 使乜升槍女主

無NINO 呀, 其實隻EFFIE 都擋到一下, 但Narcian 一飛埋黎就走唔甩...

就係差隻藍色
睇下遲下有無勁藍英打先再諗

最強之矛由最強之盾黎反制

2900分到, 排名果500毛 要幾多分先拎到
3龍將冇飛行冇再動得robin 過唔過到
應該點配

+9 課左幾錢

其實點樣將人拉後，我見NPC做到，但我用Roy點都做唔到。

我隻lyn好似有d坦， 但無速度
不過用落都ok

roy係推啊

你學完招技埋去自己友隔離好似打佢咁控咪拉到

啊

又5抽無5*

由早上9點刷到現在5點都未刷到一隻5星....

想問有冇得唔download果幾百mb去刷首抽
申利:冇ROOT機

我仲要係打中級咋

佢其實仲有隻hector
唔記得睇加幾

same
諗諗下再首抽算啦

NOX電腦刷完先過比電話

btw得3日22小時
剛抽到NINO都升唔切啦

提提大家
兩個蛋機up 15號完
趕快打故事關三個難度拎哂堆石抽人吧

但可能之後既蛋機up既人仲正

因為我見過電腦拉9我埋去sm

到時又係首抽online
利申爆哂關抽到4隻5星 但準備收皮

我抽晒全部石得4隻5*
4*都係得9隻 5抽5 3*都試過

我得3隻炸屌
4*都得7隻
5抽3*更加係日常
金都課過一D
睇透曬隻驚

0課爆運

玩玩具既人特別低質

升依4隻

競技場4228入唔入到圈內?

你而家排第幾丫？

好叻叻呀

岩岩打完仲係圈外

玩緊醒覺，原來nono成千歲

我4198 排12837

今日TRAINING 無章 點進野呀

tiki紋章之謎既時候好似係最少1200歲
龍人d loli應該得nono個女係真loli

永遠の幼子 ノノ?

我都升左 後尾先知原來飛龍龍女仲易打

終於刷到 5星既Marth, 呢隻起首如何?

0課

咁樣去馬ok?

算 唔同你地搶嗰千幾毛 pvp打到躁

繼續抽 無5星可以RE 10抽都冇5星可以RE

邊隻奶媽好d

Marth冇用？

初頭夠力
但建議你10/15抽內 抽多隻5星
如果唔係之後唔多易打

我意思叫你打石抽落去

冇人理

有咩慘得過中勁野但係全部廢屬

一個鐘UPDATE一次

屌你老母，刷首抽咁撚易中,main acc又無，有冇人要

係咪抽風神弓個pool博hector??

黎緊3DS隻火紋會有中文

FIRE EMBLEM遊戲製作人的特別影片(廣東話)

佢好比心機講

我可以嗎巴打

其實有冇人會收ac

過埋呢轉pvp 有兩萬條羽毛先升埋robin上5星

仲有25粒石左右，主線爆哂，連左個新開既gmail ac

因為有兩個ac玩唔哂

如果有興趣email to icehei92@gmail.com

俾個老任ac嚟

好撚過精靈寶可夢

好正 仲要做曬動作扮興奮

角色名分正體同殘體
正體阿雷武
殘體阿魯姆

唔記得添，send過嚟，papsiman1123@gmail.com

咁易刷收黎做咩 我覺得有錢銀交易既最好唔好係到講 開左個頭帶壞個post 就唔係咁好啦

3DS正殘不嬲分開做

皮卡丘

老任ac我開左連google
巴打介唔介意add telegram: lexbaby

我呢堆四星，nono 係咪升上五星最好既選擇

張隻舞升左上3星，但完全升唔到lv 狂俾人秒

通常我4隻1LV 一隊一齊打修練塔打上去, 好快4隻一齊上到20

Thx巴打試下先

屌你老母0課好撚似好撚威咁
一陣又出活動又出新神角
你又咪喊撚住禁住春袋重新刷首抽

有時覺得人地咁重視廣東話, 上面就係咁想消滅廣東話.

anyway本來又係出響3DS唔係太大興趣,
但有中文版又唔同講法, 買硬

其實有冇角色簡評，等我知道升邊d比較好

宜家開局首抽有兩個紀念石送

個個都五星

如果我有呢隻4星板就好 （馬槍女）
而家得個4星飛馬槍男
麻麻地

想問下長玩係咪升5星角就ok，2星3星果d可以放入倉？

是否我真的一沒印有

足吹三十五抽 一次動畫 三星軍師

睇你缺D咩 有D角色升到5星勁, 有D5星本身廢

有個巴打抽到5.75% 你可以試下破佢Record

pick up唔係即係中嘅機率會大d咩？
點解同普通5星嘅機率一樣嘅？

隻舞女升上3星就夠？要升埋上4星嗎？

屌！！

正呀好感動

屌我5.5%, 仲以為夠勁
重玩，屌佢老味…

已經用ipad刷緊首抽

係咪垃圾屬 得36血

36速

可以加頭po, 人物iv calculator

-hp/+spd 幾好呀

升左 lv 係咪冇得 check?

有再動就夠, 如果想入arena高分就要升+stat

你要升到40再睇

綠色呢隻都好用

咁到時再決定升唔升4星

呢個ac 係咪無咩前途？ 3隻龍系

我呢隻速得32

家姐都唔係龍系

佢分都未識分

玩唔玩落去好，打到第8章

噴火龍唔係龍阿？